邊種電器最貧乳？

係微波爐

光波爐呢？摸唔到

為什麼驅使你有咁有創意呀年青人

馬可波羅

做乜咁快開估
人地估都未估就講答案

應該標題問完 然後數頁未有人估到先開答案， 跟手比巴打們秒左個答案 咁先係架嘛

只有下一科嘅自己先可以秒上一秒嘅自己

閱

小心俾人屌你大陸仔

微波都叫有波

貧乳=無乳？

無乳=最貧乳